# Nội thất Minh Khôi

Nội thất Minh Khôi chuyên thiết kế thi công, bán lẻ nội thất đồ gỗ cao cấp chất lượng với giá tốt nhất, từ nội thất phòng khách như bàn ghế phòng khách, kệ tivi, tủ rượu, tủ giày, nội thất phòng ngủ như giường ngủ, tủ quần áo, bàn trang điểm...đến nội thất phòng thờ đẹp chất lượng với đa dạng mẫu mã.

- Địa chỉ: 465 Lê Trọng Tấn, Phường Sơn Kỳ, Quận Tân Phú, TP.HCM

- SĐT: 0338.444.999 - 09.3333.7788

- Email: noithatminhkhoi@gmail.com

- Website: https://noithatminhkhoi.com/

https://www.instagram.com/noithatminhkhoisg/

https://www.youtube.com/@noithatminhkhoisg/

https://showroomnoithatminhkhoi.business.site/
